1Q題：美國邊個城市最邪惡？

美國邊個城市最邪惡？

五頁後比初階提示，十頁後比進階提示，十五頁都冇人答中就比答案！

達拉斯
因為拉絲=極邪惡

今次有少少難度，大家估唔到就可以發揮下創意先

拉斯維加斯咪仲邪惡？
拉絲圍傢私

唔岩，但我欣賞你的思路！

屌你老母

拉斯維加斯
因為拉絲=極邪惡

好柒

秒

鵝害鵝周

唔問啦 投降啦

又被秒

我有個好D既1Q題
究竟你d 1Q題post可以比人秒幾多次

Gta5入面個los santos

五樓比題示都嫌多

Gotham